擬推出含大麻飲品 可口可樂公司與加國大麻公司協商

正! 合法推出

chill dude